陪左我七年 終於要離開我了

多謝你陪我渡過左咁多年咁多事
雖然你唔識講野 淨係識用隻手仔瘋狂㩒我個肚
但我每次唔開心同你講 你都好似聽得明我講咩 知道我既心情咁
好多謝你啊 希望你上到天國可以繼續幸幸福福咁生活落去

咩寵物

應該係貓

對